浸大生飯堂爆粗鬧職員：幾十蚊畀啲屎我哋食

浸會大學多名學生疑不滿飯堂食物難食，趁quit hall日（學期住宿舍最後一天）到飯堂鬧事，不但爆粗大鬧，更掟餐具落地發洩。浸大發言人回應稱，正了解事件，如發現有學生違規，將依據既定程序跟進。

有傳媒報道，事發在昨日早上9時許，約10多名男生在浸大學生宿舍飯堂「浸大食坊」內叫囂，當中部分學生為浸大宿舍蔡元培堂宿生，期間有人破口大罵，內容疑是對飯堂食物不滿，當中更有人向職員講粗口，「好X難食，X你老X！畀幾十蚊，畀啲屎我哋食！」、「只有飲品係正常，最好味嘅飲品係咩？係可樂，仲有飲水機嘅水」、「炸雞髀唔推出，海南雞好好的又取消，最好食係海南雞，我要燒春雞」等，而一名身穿蔡元培堂足球隊波衫的男生，更數次更掟餐具落地發洩不滿。

事件曝光後，大批網民在facebook專頁「HKBU Secrets」中留言，有人留言直斥「大學生喎....基本尊重都唔識，成個爛仔咁！冇啲修行！你覺得難食未去第二到食，唔好幫襯囉！」、「明知難食重要食，又要X，咩玩法？」、「難食就可以隨便侮辱人，連基本尊重都唔識？」，亦有人認為不應該欺負前線員工，「係出晒名難食， 但唔好欺負前線員工，去X個中標公司」、「難食已經唔係新聞，阿姐都唔係煮果個，發脾氣以為自己好型？」，不過亦有人認同學生行為，「我支持學生用激烈方式表達意見，受過教育唔講得粗口？咩道理？面對啲咁無良嘅商人，唔通同佢玩對聯、吟詩表達不滿？」。

浸大發言人回應傳媒查詢時表示，校方十分關注學生的行為和操守，學生事務處正了解事件，如發現有學生違規，將依據既定程序跟進。

你比幾十蚊佢比屎你食你唔勞氣?

逼你食？

垃圾浸中仔
夠薑去飯堂老細度嘈囉
對啲阿姐嘈有撚用咩

開個連登post屌下咪算囉 鬧個職員都有
浸中仔笑撚死人 連中學都不如

想問BU hall can個飯商係咪姐係以前教大c can?
教大c can出晒名難食，難食到學生會多次出公開信要求學校換飯商
呢一年教大終於唔同佢續約，所以飯堂變返正常，而個飯商好似轉左去做BU hall can，結果又搞到咁

浸中

成班傻仔
寫大字報掛banner就會大把人撐你

浸中仔搵阿姐嘈有鬼用咩
佢打工咋

欺善怕惡
夠撚薑就去澳牛九記咁樣發爛渣 行到出門口當你贏

十年前果邊讀書, 幾年內間唔事會食, 真係好哨...好多人情願山長水遠走十幾分鐘去又一或者深入敵陣潛入城大去食....

十年無改善, 都幾堅抽...( 海南雞飯真係當中唯一樂土...)

偷換概念你就叻 低質兒登仔

中學生愛出風頭

學生會應該表態，點可以畀學校胡亂處分學生

我以前ied返工
後來返工附近亦食過呢間bu can

結論係：

明將>>>>>>bu>>>>>>>>>>>>>>>>edu>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ied(舊can)

正常都會去樂富/九龍塘食
趕時間先去AAB can食
hell can豬也不屌

利申：以前嗰邊讀書係靠UNY food court醫肚

大學生，又無人監你係學校食

我係職員就回佢： 你勁就入左三大啦垃圾

C can仲係好撚難食

子華：人地三大就食"果d"，你地就食"呢d"

又要平又要好，又要馬兒不吃草

屌你老母，香港人基因真係由細灌輸到大

爆粗有咩用，最少都臘把刀，連我地i大義士雙刀cut有線十分一勇武都無

職員：垃圾大學嘅學生食返垃圾有乜問題

On9少陣啦
全香港都知浸中d野難食架啦
鬼叫你入

成班智障讀屎片 淨係識向啲弱者發洩

發公開信要求換飯商會唔會文明啲

好正常, bu啲can咁撚難食

違法達義

幾十蚊唔食屎仲可以食咩呀
大學生喎

又係浸中呀

認真, 真難食

中學生定小學生呀, 坐監定斷手斷腳迫你一定要食咩
不知所謂, 同啲19大陸人無分別

造反有理

文中班網民根本唔明，campus裡面係冇乜選擇

投訴上去校長到逼走佢囉
然後你接手做米芝蓮級數比大家食

食過就知真係難食

自己睇下先講有幾劣，作為舊生，今次支持師弟

希望佢地比浸中term啦

難食就要屌? 屌啲職員托柒呀?
咁都支持睇黎入親浸中既都真係弱智

啲職員面口真係好西架

浸大真係唔難理解
樓上屌果d一定冇食過
利申 格離u

咁既價錢你有咩要求屌你老母戇鳩仔